253350
2934
Thật ra không phải là cách tiếp cận mới, đây chỉ là cách tiếp cận sâu xuyên qua vô vàn sai biệt của lễ bái, ảnh tượng thần linh để nhận ra được cái bất khả phân không hình, không ảnh không danh xưng nhưng người đời lại gọi quá nhiều tên. Tác giả chỉ tái xác quyết lại điều nhất thể tiềm tại trong phức thể Thượng Đế bàng bạc trong vạn hữu mà những nhà đạo học Ấn Độ xa xưa lẫn cận đại đã từng minh thị.Cái ông là mới chắc chỉ là mới cho thế giới Tây phương chứ những tâm hồn đông phương từ xưa đến nay vẫn mang chung một thái độ luôn suy tư về cái nhất thể chưa từng di dịch
3
715062
2015-08-04 13:13:52
--------------------------
